\beginsong
\songname{Mafiánská}
\songautor{Majda, Tábor 2019}

\verse
[Ami]V Itálii jsme žili,
kmotra nám tam zabili,
šup lo[F]dí do [C]Ameriky,
[E]z Itálie utečem.
\endverse

\verse
% varena pizza fuuuj :D
[Ami]Pizzu vařit umíme,
ujídat však nesmíme -- 
restau[F]raci [C]otevřem si,
[E]ať peníze dosta[Ami]nem.
\endverse

\refrain
[Ami]Pojďme spolu [C]dál,
my [G]dostanem, co [Ami]chcem,
[E]všichni nám z ce[Ami]sty jít musí,
[E]když na misi jdem.
[Ami]Pojďme spolu [C]dál,
my [G]všechno zvládne[Ami]me,
[E]když nám někdo [Ami]zkříží cestu,
[E]tak ho sejme[Ami]me.
\endrefrain

\verse
Zvedáme se na nohy,
nesem těžký batohy,
láhev vína pašujeme,
potom dopis předáme.
\endverse

\verse
Různé mise plníme,
co nás čeká nevíme,
jsme na všechno připraveni,
my se jen tak nedáme.
\endverse

\refrain
{ }
\endrefrain

\endsong
